如果真係成功立法會過半！黑警會有咩反應？

唔知道會唔會發晒神經衝入立法會奪權

點都好.......呼籲大家一定要盡快做選民
呼籲大家一定要盡快做選民！！！！！！！
功能組別都好重要

實會

到時變作煲底/立會保衛戰

點都會作出犧牲

佢地已經洗晒腦話有14億人支持，中国人既劣根性係咁

睇下ICAC成立個時佢地做d咩，最後政府都解決

直接軍事政變港獨
不過係徹底成為比支那更加獨裁嘅法西斯國度

實際上成個支那大地有冇14億人都唔知係真係假

咁又唔會 因為支那會盡全力安撫左先
真係過半到 要面臨嘅第一般打擊係人大釋法之類既野

唔好咁腦，始終人地在暗

定

國會大樓事件

笑你班傻仔
以為自己張票咁大威力
你出黎抗爭都未驚過
點解過半要驚 最多只係攬炒 人地資源又比你多
點解一大班人ff投完票 就清算到佢地

唔會有機會,呢個月淋鄭放毒成功香港死50萬人, 選舉會被取消.

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

班警察越玩越大
根本上左賊船落唔返來
到時隨左奪權根本無辦法

dq+濫捕就得la

拉開緊會嘅議員話佢哋非法集結

即刻DQ當選人

口講配合，再喺街到鳩拉你

點都好
立法一戰贏先再研究邊個係神係鬼
求求大家

其實立法會好難打，始終唔係多票就贏 ...
唔係想做潑冷水撚，只希望泛民可以真係團結一致，做好今次選戰，私怨真係要擺埋一邊，唔可能單靠選民 ...

共產黨養隻老鼠咬自己春袋

Agree

班黑警遲早反習近平就好笑
鄧PK 取代共產黨

同意

最關鍵就係民主派團唔團結

會
想睇表決緊果陣大圍捕

九西4個位13個人爭

點會，輕輕鬆鬆繼續呃ot等dq

拎曬槍入立會拉人囉

狂dq

係邊度可以登記

咁咪好
越醜陋越好
本來就係咁醜陋, 只係共產黨一直極力冚住, 依家全世界睇住你軍警佔領立法會, 仲衰過出老解

入會議廳放tg

到時話你乜都唔批濫用職能
人大釋法 轉哂班北佬落嚟做 完

係 如果泛民淨係為份糧就唔該死開

對面做左好耐野啦
跟本冇可能過半

講到14億人出糧畀佢地咁

無事發生
起碼都要新立會通過左d咩野去制裁到佢地先會有反應

過半有難
睇民主派有冇團結

光復香港
時代革命

push